iPhone 8 影片來了 顯示無邊框凹入螢幕效果

iPhone 8（暫名）的模型機已經滿佈全球，只要到淘寶或 Amazon 預訂，一部 iPhone 8 模型機就會送到，然而，一部已開機 iPhone 8 的樣子，卻到了最近才開始流出。

這個來自秒拍的 8 秒影片看到疑似一部已開機的 iPhone 8 簡單的操作，你可以看到無邊框螢幕之下顯示 iOS 11 的樣子。上方凹入的部分左邊是時間，右邊顯示電池、WiFi 和手機訊號，下方可以看到傳聞中的浮動 Dock 以及可能用作虛擬 Home 鍵的底線，但影片並沒有示範操作的樣子。

除了在 Springbaard 移動之外，操作者還打開了新浪微博 App，但因為私隱關係所以被模糊掉。

全撚部app都侵權嘅

難免iOS11 dock既app會無名 原來就返iPhone x

難怪

其實我覺得手機畫面頂部咁樣設計唔靚

相信無人覺得靚，但我亦相信一樣大把人買

換7s plus 算

上面條bar 用黑底+做 notification 就會好d

自用不會用

大把人會話呢個係劃時代既設計

連iphone都開始有M字額

出返去home應該撳邊度?

其實就咁有一行喺頂度好啲
好過依家一忽喺度咁

同Siri講

Siri, go home

仲以為面部解鎖，撳下個鼻就係home key

唔係話最底條線咩
咪啫係an nav bar咁

寧願個mon細d

成個頂黑左去好過

凹入去嘅意義係邊

提醒你用左iphone10年，應該係時候出現m字額

Steve Jobs 死咗之後 Apple 啲設計十次有九次都同大眾審美觀背道而馳

今次真係 S8 型過 iPhone 8

個凹入去真係唔知想點

大把人咪一樣繼續買
所以Apple真係唔駛理
ifans 身體很誠實

個頂好柒

定義靚唔靚係apple決定,唔係我地決定
iPhone 4未出果時咪又係俾人話午餐肉
結果...

正式宣佈 essential phone坐時光機抄iPhone

6, 6s 簡直創咗柒嘅下限
相信冇人會唔同意

頭頂咁撚奇怪

S8,G6 既design仲好 有條窄既上下巴 部機design平衡好多

上下都有m字額會唔會平衡啲？

點解連登仔咁易俾人呃，條片好明顯大陸仔自己整架啦
ios11啲animation邊到會係咁

我想佢前喇叭放上頭
全部都係screen 仲好

5太靚 之後冇一部超越到

好靚

屌打晒之前d design

無邊框真心型

接受唔到咁ON9設計88

120Hz mon咪有機會咁快

開微博嗰下就知一定係假
Ios11個過場動畫都唔是咁

望住個頂我諗起iron man

部5s又要捱多年

幾時正式發布話？

老喇

apple咁樣消費自己品牌 遲早玩完 design柒 0創意 愈來愈少沖動想買佢

睇外國啲leak好似可以將上面左右兩邊set做唔係畫面既一部份

就好似某啲iphone用家屌***曲moon咁

se好過啦
等多年越出越柒

好假wor 整張mon貼痴左啲位扮iphone 8